想問吓係amazon買野用代運問題

想要件野amazon唔運出境,如果用代運會唔會都會被hold住唔比運出境?